Onkyo Granbeat有冇得root？

佢d原生嘢實在太廢

冇人知？

點咁冷門嘅機想搵人support下都難